何洋達過到黎之後好搶口

熱犬係咪想喺哩到插旗牙？

第一個插旗既熱狗系樓主。

系

支持何仔

#0-#3 都是熱狗

成個po都係熱狗

成班熱犬係到圍爐

四眼哥哥

我小麗老師團隊

即係鬼啦

ToT

成班垃圾敗走

Ching幾時再出去撚狗牙

我地小麗老師同眾志俾政府逼害
你班熱犬去左邊

樓上全部熱犬